究竟兩個人喺埋一齊 係為左開心定係為左對錯？

相處耐左 佢好似覺得好多野都係必然
挑剔愈嚟愈多 standard愈嚟愈嚴荷 有咩都係我錯咁
有時會同自己講 最緊要兩個人開心 男人嘅道歉 唔一定真係自己錯 只係想大家都開心
漸漸 我自己都懷疑自己 做緊乜野？

建議你每次都講

係呀係呀，今次真係我錯啦

講講下就冇問題

佢就會冇引

開壞左個頭就無辦法架啦，
成日都話「男人唔壞 女人唔愛；未到八十歲都唔好俾飽飯女人食。」
如果呢世都參透唔到點為之壞，點為之飽飯既話。
咁我恭喜你可以成世俾女人食住。

感情變淡嘅先兆之一就係是旦一方開始對另一半失去耐性＆包容

當然如果一開始已經係主僕關係就另計啦